華爾街日報：微軟欲收購TikTok

報道指微軟欲收購TikTok

美國正研究禁用中國社交應用程式抖音的海外版TikTok之際，微軟正與TikTok母公司字節跳動洽談收購行動。華爾街日報引述消息指，收購金額涉及數十億美元，美國當局正在進行安全審查。另有報道指，交易最快可能在周一完成。

美國總統特朗普指，正研究多個選項，包括可能禁用TikTok。他離開白宮前往佛羅里達州時表示，正發生很多事情，將會拭目以待。報道引述消息人士說，特朗普要求字節跳動拆售TikTok。由於TikTok在美國越來越受歡迎，華府官員關注中國政府可能透過這個應用程式，取得美國民眾的個人資料。

原文網址：

微軟又係奶共奶到

MS死亡之吻

買到都唔識點run
M$搞social networking真係唔耍家

奶都唔夠，仲要俾錢佢使

MS想自殺

中資變美資咪好囉
騰訊買左美國啲野，啲野就變奶共
美國買中國野，就阻止佢奶共

留名等睇收購完唔夠3個月連office 都俾人偷埋

MS做消費者野唔多掂, 手機唔掂, MP3機死左都冇人知, MSN當年係Windows硬綁先至流行過一輪, Xbox本來一手好牌, 然後自殘俾Sony同任天堂打謝….

m$ 買就有啲放心了

一定被m$ 搞死